連登兒是否智障？ 又話要拉人藍轉黃，又要日日笑鳩潘太由鳩佢死

你肯定係同一個人?

你肯定無PR狗?

連登仔逼人轉藍

果班極權政府pr黎

鬥黃就見好多 拉藍變黃十個唔見有1個

邊撚度有拉人藍轉黃

你肯定有人幫緊潘太？

其實鬥黄係一班，文宣又係另一班，就黎見到個名就知佢想講咩

總之咩都屌一餐

協助潘太係邊班

連登仔俾人屌就會話連登仔唔係一個個體

實際幫手嘅係得議員，但如果你話網上評論嘅大把啦

關我撚事

係事實喎，之前夠有班仆街係咁笑空姐係雞啦，等於全部連登仔都係咁諗? 你定義成個群組起碼都9成人係咁諗先啦
定係你係果堆全部日本人都好尊重三文魚嘅friend